麥當勞音樂

我一直都好好奇麥當勞既揀歌準則係咩？好多唔同類型既歌都喺麥當勞聽過，最近聽到麥家瑜既給自己的命書，咁既情歌 同麥當勞既形象有咩關係，有冇做麥當勞既巴絲打可以解答吓？

我仲聽過你的名字

日英韓港臺都有

咩類型都有

我成日覺得佢地有自己電台/頻道

淨係播環球d歌

仲有 殺死你的溫柔

次次去都會聽到 矛盾一生 同 Maroon5 "Map"

成年都冇轉

aga
gin lee
aga + gin lee
Eason
gin lee
aga

有無人聽過首可不可以？

into you

我上YouTube search 給自己的名書，有個comment係類似:麥當勞又有新歌播啦，然後就係度諗老麥揀歌準則係咩呢

呢排四季同靈魂獨舞